得南亞人同細蚊仔先會玩LOL

都係不務正業既一群，不服來辯

不務正業有咩問題

放工同中學識既朋友網上聚舊打下lol都唔得，活係香港真係除左番工咩都比人屌

獅子山精神蕩然無存

成日問點解老一輩咁多層樓，因為人地冇打LOL囉

又曲線抽擊

認真，我係社工，有時夜晚3,4點都會去D網吧捉D邊青(多數係南亞人同15歲靚仔)傾計，見佢地多數打LOL

因為多數得mk仔同南亞仔去網吧玩

阻人打機燒春袋

社工 真係屌你老母

唔係個個都係仆街

CHING Ho BALL

大家都好波

不過你字裡行間顯示左自己是仆街

我都係社工，睇班友仔唔順眼直接幫佢報警/話俾家長知。 屌你老母諗住做好心將你帶回正軌，仲係度串柒柒，食屎啦你班社會垃圾

唔自爆了，九東果邊做...不過做外展自己都斷六親，慣左夜訓

周杰倫都有玩

佢係南亞裔，一係憤青。但有錢同食到女

所以佢依家人生得番屌昆淩同LOL

為左賺奶粉錢，連LOL都要玩架啦

支那狗好多都有玩